有咩慘過放工先肚痛？

利申 飲食業

返工途中瀨屎
進退兩難

中坑 我今日生日呀

ok

見客present時痛

埋牙扑嘢急屎

搵你partner 幫你灌腸嘛